<!-- Теоретичні питання -->
1. Як можна створити рядок у JavaScript?

У JS рядок можна створити 3-ма варіантами одинарні (''), подвійні ("") та зворотні (``) лапки 

2. Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (``) лапками в JavaScript?
 
Мід "" i '' різниці немає а ось  `` різниця в тому що можна вставляти змінні чи вирази за допомогою ${}

3. Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?

За допомогою оператором строгої рівності ===  

4. Що повертає Date.now()?

Date.now() повертає нам кількість мілісекунд що пройшли з 1 січня 1970

5. Чим відрізняється Date.now() від new Date()?

Date.now() - Повертає лише число у виді мілісекунд що пройшли з 1 січня 1970

new Date() - Цей метод строрює новий обʼєк Date в якому дата і число  
